唔好笑住 大陸真係有人信殺一隻狗2000萬

事緣馬化騰個po

同個爛賭廢老親戚講，啲大陸傳媒爆料，殺一隻黑警有2千萬

支人自動神算mode

去高鐵站/上水airdrop比啲大陸佬 同佢地講真係有錢收

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

省港旗兵？！

諷刺緊wo ching

落嚟食大茶飯

叫埋佢地一齊落嚟搵呢筆大錢囉
有成三萬個兩千萬周街走
香港真真正正係遍地黃金

所以咪話班人戇鳩囉
已經有班廢中地盤佬係茶餐廳鳩UP想試下係咪真係收到錢

咁佢地會有唔會衝晒落來殺

咪等佢地落黎殺

相信真既話市民好願意夾埋一份

大陸仔真係好笑，香港人似你地咩，幾千蚊好似好多咁

負評左SOR

自膠
自隊十粒

差個0 喎

地盤佬舉開鐵
落單POPO有難

貿易戰就咁就贏返返嚟

我諗2萬蚊上面都大把人差爭住做
香港警察今舖仆街了
最後竟然唔係輸俾香港人

我驚大難臨頭果時佢地推手足去死

個世界有啲人好撚單純
真係信哂呢啲紅底報紙

睇下佢地講幾多柒野
等陣真係有人出事
出手果個又係大陸仔
中共都唔知好嬲定好笑

習近平派幾個解放軍落嚟掃射死幾十個差佬已經夠錢應付貿易戰啦

畀我係習近平即刻派解放軍殺差佬

貿易戰都唔撚驚

肥肥了

我撐警架 你班仆街咁樣害警察嘅
上面又失業 又冇豬食 攞張單程證落嚟殺一個就2000萬 仲要賺外匯
你覺得有冇人會郁手? 強調譴責有關言論

「牆內說」
完

寒戰話 一架衝鋒車，五個警察，加上所有裝備，都係值9300萬咋

今次真係重手
機會難得

快d請北佬來港，做番幾日散工，攞番舊錢返鄉下享受富貴榮華

外國勢力回血劍
30k * 20m
成6千億
而且係外國錢
用返去打外國
只係殺下香港CONDOM
刁：真的爽死了

好啊，信多啲
省港旗兵再現快啲落嚟食大茶飯
一刀一隻，殺夠一雙，返去衣錦還鄉

如果殺一隻狗有2000萬，班狗應該一早比啲藍絲殺晒

可以落黎幫手喎做完記得搵人收錢

中大理大手足入一入黎唔該

落嚟啦或者幫手殺光頭sir都得

2000萬
好過打劫金行同銀行

狗命咁值錢？
好呀支持佢地落黎動手

原來香港人咁fat fat, 咁我地就買咗個島移居啦

咁落力啲幫佢地宣傳啦
引班大陸人落黎斬鳩啲差佬

利申反對暴力 愛黨愛國愛香港 更加愛惜生命唔會自殺

大陸人信咁popo就真係大獲

認真得
講到明蒙面做完冇人會知可以安全番番大陸

最好諗埋比咩fake contact事成聯絡收錢
例如fake we7 啲咩關注group

打蛇隨棍上

推

啲錢咁易賺 2000萬夠過世啦
大陸狗仲唔衝落黎殺popo

30000 x 2000萬咪可以救國? 叫佢地快D幫手啦

Airdrop何君堯出2000萬暗花買起黑警

結論，CIA ，李嘉誠係曱甴王

結果一班共匪落嚟殺曱甴

殘體字文宣可行？ 就越來越多大陸人覺醒

明眼人黎架

佢地吹到似層層一陣真係落黎殺狗

同佢哋講真㗎，真係收到錢

香港有14億個搵仔師

省港旗兵2.0

各位可以睇下有冇on9真係走落黎問人點收錢
可以試下俾幾十蚊訂金撚鳩佢事後先有錢收去打鳩隻狗

支持狗自己搞自己賺2000萬
咁就唔洗ot

要宣傳下

50000x1000x183=9,150,000,000=91.5億

如果殺警真係有二千萬大把廢中殺左
中層幾十年都係搵得二千萬

發達係今鋪

有好路數，国內同胞又點會執輸

黎，同志，你做得到，攞去

少10倍已經有藍絲肯做

比D大陸人做啦，殺完返偏僻啲鄉下食一世

Police Hunter : Hong Kong

曲?

似係曲

欢迎同胞黎香港发大财！

佢既數學水平
一日5000萬 183日竟然得9億

邊度有兩殺狗???????????
有狗死過????

數零真係咁難咩
點解成日+1/-1

不如直接同佢講「係呀，join?」

其實 最重要 你係邊到囉錢呢
你買野都知地方 係邊
佢地有無諗過 做完野問邊個囉錢 返上中央 同公安囉 定走去搵河妖 囉錢
唉 佢地智商 真係 .... 唉 怪唔知得要 圈養 豬了
寫張紙 打幾隻字就信

聽說川普收中國關稅後用來資助香港暴徒

中國人的血汗錢都送給港獨了

中國人卻只能吃草

殺完去上水屠房附近講你做左
會有人提示你

如果真係有個領賞網站就有好戲睇啦

支那人睇錢咁重可能落黎殺狗都唔出奇 錢面前邊個同你講愛国愛黨

樓主on9
睇到牆內呢2個字唔醒水？

香港搞咁多嘢又填海又剩都係拎到10000萬億
冧3萬隻狗就6000億

屌有冇咁on9呀
如果殺狗有2000萬
我驚市民未出手
班狗已經自相殘殺先啦
殺兩個伙記就夠錢退休洗乜OT吸毒氣呀

大陸大學畢業人工6000蚊

不如黎香港支持下 賺返一兩年人工
機會難得呀

睇到牆內嗰到已經笑左

咁不如掉轉啦, 邊個帶到肛肛遊街既,我地籌2 千個比你?

今次社會運動幕後黑手其實是香港特區政府，目的是掏空外國勢力資金，令全世界現金流集中在香港，持續下去，明年年初，香港將會壟斷全球經濟命脈，到時候世界警察美國亦要聽從特首命令，更何況中共領導層？林鄭月娥真正目的是要成立世界國家，元首一位當然由林鄭月娥擔任，到時候香港就成為世界國家的首都！
團結吧香港人，一起支持林鄭月娥！一起做世界的中心，一同稱霸世界！

我驚好多大陸人落黎HK殺警賺錢 發過走水貨成世

文宣組，請用簡體宣傳，殺一個警察有2千萬，再放埋黨媒source ，然後貼喺各大關口

係既一人隊1件都夠著草去外國生活

佢地冇腦 緊係信

Join ?

幫你去高鐵站宣傳

等陣班 nds 落來做義士

肯定有大陸人做爛巿，等睇戲

$ 20000000 * 30000 警犬 = 6千億
政府公佈「明日大嶼」人工島的初步造價估算，金額為 6,240 億元。

你知道嗎，全香港警犬死曬就可以起明日大嶼

認真 推

今期我都賺夠
都想比人地賺下

如果真係有支那人信

會唔會有人請大陸人殺狗大陸人為錢咩都做得出

仲唔fat fat

班popo俾你哋害死啦中國班真勇武實落嚟殺警賺快錢

我仲諗緊係咪我睇錯

如果隻小學雞信就好啦

殺狗唔洗明刀明槍, 佢地好應該善用支那人呢個身份
扮好心送支加左料的水比警甴, 佢地可能會中計

佢好明顯係諷剌啦

黑警又多咗對家

下?!我好驚BOR , 佢地會唔會走落黎香港賺錢架

真係有2000萬
班黑社會就唔係斬手足
係去屠狗啦屌

應該幫手吹大d
到時有大圈仔做野就真係後果自負

真係有2000萬大把藍絲爭住做

r/theydidthemaths

唔係講笑，如果真係有支那佬諗住發達真係會去做
咁就好笑
到時黨霉記得科水

你定今次係土共暗黑兵法
鼓勵省港旗兵黎做野
D狗真係唔使獨立調查委員會都收皮

2000萬
5件就1億

大6人即刻落嚟搵食

我地未有本事賺，唔好俾畀其他人知有得咁賺錢呀~

歡迎同胞一同賺錢

似串緊吹到太大

諗起Dark knight
joker 叫全市市民去殺知道batman 身份的工程師

夠鐘食藥啦

水警自殺一單？
訓教猝死一單？

呢排我賺夠，我都想俾其他人賺

仲洗咩走粉呢個仲好賺